有無巴絲都好易對人產生好感

一年內平均鐘意2-3個人
試過前年dse個暑假返part time鐘意咗4個同事
我依種人如果拍拖都唔知點算好

真係好唔爭氣

我！

樓主我已經鍾意左你

巴打你有女的

有 之前一年應該鍾意過8個人
全部都一齊唔到 不過好彩全部都屌過

gay 不了

下 係咪有咩誤會！！
邊到有

我都係咁
唯有令自己保持客觀la

見得多

吹氣公仔都計

......ok u win

痴線巴打 可唔可以指教下

我都唔想㗎 我好努力壓抑㗎明明
我努力喊停可是愛情怎麼喊停

我努力壓抑可是愛情怎麼喊停
自膠

係但有幾個都係就培養到感情就無得見面

我 成日都ff對方會唔會鍾意自己
可能因為自己冇咩自信 細個冇咩人追
所以遇到啲鍾意嘅type 或人哋對自己好啲就亂諗嘢

我都係成日十五十六
有好幾次對方拋波比我我臨門一腳淆咗就無咗件事啦
可能我真係唔啱拍拖啦

你可唔可以都鐘意下我

係了

利申: rubbish毒L

救護巴一定好食得女啦

因為毒

最新文宣方法！！

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

agger 我都係

想考姐
現實中都係一個唔識點同女人相處既廢物

友情同愛情嘅好感點分

我都係
可以一個月內轉兩次
然後早幾日俾fd占卜占中呢個問題

愛情會心跳加速

對唔住 我樣衰得嚟又要揀擇

花心有樣睇

激情黎架姐 定d 黎
我覺得只要你唔好一鍾意人就追， 其實又冇咩所謂既～

我會易產生好感
鍾意係再高階 深入認識先會鍾意
希望你分得清啦

塔羅牌係抽卡，佢隔住個mon抽都全中先好笑
btw本身唔花心，就係俾佢請咗我食兩次檸檬之後個人就開始好易搖擺

好同意，到你真係你遇到鍾意嘅人個刻就會明
樓主未拍過拖？

愛>>>鍾意>>好感
我會覺得好感只係第一步 覺得啱feel
到深入了解呢個人 覺得佢比到好唔同嘅感覺你
佢融入咗你嘅生活 應該就叫鍾意
最後就係你認定呢個人 覺得佢係獨一無二 應該就係愛

A2

所以咪話成日都比人crush到我 我真係好廢

我
人地對我好少少/細心d就會鐘意左人
但咁樣好易愛錯人/唔夠了解就一齊左

係呀正正就係 清你好中
我就係好易對人產生好感 不過明明自己又有一個鐘意幾耐嘅人
同一時間會好似撞左咁款 不過我好少同人講我crush on邊個

小心啲喎睇絲你個名應該有啲自信先咁打
唔好咁易比人呃到

咁你以前拍拖好快就淡？

無呀，個名唔係形容自己嫁
咁我又無咁易比人呃
賤男有d味索到嫁

兩次都係三個月 比人飛一次 飛人一次
其實我好似一拍拖就會定性 但係依加無得拍就開始發瘟啫應該

我都好容易對人有好感，只要佢對我好少少，成日同我傾計，我就會對佢有好感。不過我會分返開邊個係好感，邊個係真系鍾意。如果我真系鍾意嗰個人，我就會忘記其他人咖啦。
不過太容易對人有好感，都好容易受傷。

嘩屌講中唒，此cm必須置項

我想同你玩gay

易對人有好感 但難心動

樣OK對我主動小小就會好易有好感

掉番轉好難鐘意人
如果你諗下有人拎把刀斬你鍾意既人
你肯唔肯幫佢頂
諗諗下發現自己應該都唔係鐘意佢

通常容易對人有好感既人都好缺愛

解決方法都會要增值自己，令到自己多D自信，
咁就冇咁易鐘意人

一日2-3個

A7

我都係，鍾意係好多，但一拍拖，就會定左落黎

帶眼鏡既女仔，我通常會對佢地有好感

agger 通常無自信先會容易對人有好感

我的確好無自信

我會㗎啦清

共勉之

好多連登仔我都好有好感

6/10分

有好感 唔代表中意嘅